亞洲最靚仔明星

應該都係張國榮梁朝偉金城武 呢3個秒曬d濕鳩oppa

樓上咩料

彭于晏

角不角狗狗好打意

都靚，不過同上面3個冇得比
零死角

吳彥祖

羅志祥

金成武真真靚仔

崔始源

吳尊

鬼佬輪廓係屈，不過冇上面3個果種氣質

劉華

袁文傑，陳啓泰

金城武
跟本從漫畫走出黎既人物

agger

乜撚

金城武

最靚仔點會有3個
梁朝偉

佢就係屈在唔係mix都有鬼佬輪廓